{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402344",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕꼼장어"
    },
    "text": "\"ワンコムチャンオ\\n\n京畿道水原市八達区梅山路2街7-11\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~03:00、年中無休、60席、活魚の刺身とタコ炒めが人気のこじんまりとした雰囲気の居酒屋「ワンコムチャンオ」のおつまみとお酒を一緒に楽しむお客様もおり、食事に伴奏でお酒を添えるお客様も多いだけに、料理の味も良いと自負することができる。 客が焼酎を残して行けば、その瓶に薬草などを入れて薬酒を作ってくれるのがここの異色の人気の秘訣だという。 おいしい食べ物と異色の秘訣！ 薬酒を味わいたいなら、ワンコムチャンオがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンコムチャンオはどこにありますか？",
            "answer": "ワンコムチャンオは京畿道水原市八達区梅山路2街7-11にあります。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワンコムチャンオは17:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ワンコムチャンオは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ワンコムチャンオには60席あります。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ワンコムチャンオの人気メニューは活魚の刺身とタコ炒めです。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオはどんな雰囲気の居酒屋ですか？",
            "answer": "ワンコムチャンオはこじんまりとした雰囲気の居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオではお酒と一緒におつまみも楽しめますか？",
            "answer": "はい、ワンコムチャンオではおつまみとお酒を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオで薬酒を味わうことはできますか？",
            "answer": "はい、ワンコムチャンオでは客が焼酎を残して行けば、その瓶に薬草などを入れて薬酒を作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオの料理の味はどうですか？",
            "answer": "ワンコムチャンオの料理の味は良いと自負できる程です。"
        },
        {
            "question": "ワンコムチャンオはどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ワンコムチャンオは食事に伴奏でお酒を添えるお客様も多いですので、おつまみとお酒を一緒に楽しみたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 400
    }
}